BB細細個就飲Latte，大個飲乜野？

latte=奶

Lafite

飲Venti / Trenta Size

又岩喎

假奶可以餵人奶？

乜黎？Me唔熟